冇錢搭車食飯手足入 家長都要知

我地唔好遺忘左手足
曾經為我地既付出

Tg:
發國難財咪入

推

仲幫唔幫到手